有冇黃店請part time?

如題，離開左奶共連鎖店，我搵唔到工。本人肯做肯學，求一份工一個機會。

幾歲？咩學歷？男定女？

你睇下唇茶

去誠誠間百佳做住part-time 先囉

點聯絡你？